萬人斬嚟講 羅志祥 定 陳冠希 勁D?

香港代表 陳冠希 攝影大師
台灣代表 羅志祥 屌西無敵手

陳冠希只係屌港女
羅志祥分分鐘連明日花都屌過
港超vs亞洲杯
你話呢

屌西個陣 肯定超級啪啪啪啪聲

希哥都屌過鈴木杏同田中千繪

對上個次睇港超係幾時

希哥條臘腸都贏到屌西舞就知d女見到希哥都已經濕哂

希哥啦 起碼有流出相睇下

不用分那麼細 大家都是玩女人

羅志祥淨係屌空氣 無野睇

希哥靚仔啲 我buy希哥

小豬乜撚嘢亞洲舞王

舞王?睇過，邊撚到舞王? 光速屌閪舞?

希哥條撚咁幼，好難滿足班女，正宗好睇唔好食，得個樣

咁又係
豬哥咁撚獨食
陳冠希 影完 都會流出比大家睇下
雖然都係條整機佬私自放出黎

羅志祥初出道仲同奶共黑人拍過d乜親娛樂大搜查 真係諷刺

人肉打樁機d女都俾佢屌撚死

黑飽持有者好似無試過多人遊戲

你又知冇
漢堡神偷

以大絕計 羅支祥應該高一線 閃閃果實光速屌西舞

陳冠支未公開過佢既絕招比大家睇 所以實力方面唔清楚

哈哈哈 屌你笑到我
陳冠希幾時show大絕比大家睇

對牙籤仔冇乜期望

6 比 7
好似平分秋色

光速屌閪 你得唔得

老實講光速屌閪幾勁
屎忽定腰發力

我相信屌到av女優係各位男士心中夢想
雖然係死魚

希哥輸咗 咁多都係洗衫板
光速屌閪好多都係大波

林俊傑
行走的usb

d女肯定俾佢屌到慾仙慾死

田中千繪
七里香mv

台妹

分化島

可能羅志祥條撚仲幼呢

自問無佢咁強戰鬥力

一定係羅志祥
佢連明日花都食到

希哥大技咪係影相

咪玩啦
陳冠希件件都神級黎

點解屌過明日花？
佢地識？

有幾神？
最勁咪警察天使柏G

呢句真，件件都係當紅玉女或名媛望族

羅志祥個d都係
化妝師
酒店雞
女fans
點比

有片有真相
未有流出前，希哥領先

企佢後面條女即刻掩口濕哂咁款

Edison全盛時期靚仔d
同埋佢好識揀女，d女好正
小豬整容雞樣都啱

希哥 李惠堂級數

光速屌西舞
台下D女尖叫到呢 幾想比佢屌
已經贏撚左

佢前女友makiyo喺康熙有講過佢細丁

拉

感覺好輕鬆哦 哇塞

光速屌西舞

阿嬌 bobo
Ching平時食開咩女

蕭亞軒 Maggie Q
呢d十成食過 成日拍到佢地食飯
蔡依琳 都特登搵希哥拍mv
拍完MV 有冇事後補返幾個short就唔知了

一個av女優上過佢節目
係男人都狗衝啦
更何況係羅志祥

光速射精

希哥啲相比人移花接木咋啵
咪屈

羅志祥食好撚多大波妹

羅生堅勁

冠希影音部for sure
志腸0實績

其實當年仲有好多張未流出
保守估計仲有成千張
仲有好多女藝人未流出
所以真係唔好睇小希哥當年嘅魅力

女嘅就比人鬧臭閪
男嘅就比人讚勁
香港文化真係一流

羅志祥

香菱 molamola

自問真係做唔到

男權社會

個大鼻佬有家底先食到女姐

是日本人最尊重AV女優

嗰班奶共偽人唔係臭閪係乜嘢？

你估希哥無食過大波咩

羅有流出咩？？

你真係覺得得依D!?
點止呀大佬

Nel nel都得 wo Ching

一個屌個d都係高質一線女明星

另一個屌埋d無名女fans

唔係有得比丫嘛

柏G 黑鮑個西你有錢都屌唔到丫

In edison we trust

緊係希哥啦 屌過阿嬌 柏G喎 其他件件都頂級貨色

中國祥最多咪屌支那妹

明日花否認左 應該冇屌

呢啲性癖嚟姐 希哥可能冇多p癖好

上面#71 都有提....Nel Nel (Cammi) 咪一樣係無名女fans

你覺得佢會認？

Sor, 唔記得左有呢條友
我仲諗緊水炮車同黑鮑嬌

公道講句

小豬都好勁嫁啦
人中之龍
個Cv其實都已經好屈
佢近20年無一刻係停過

當然希哥係再勁D
但唔好弱化左小豬

顛

明日花專登澄清先最ON9

希哥其實都食好多柒野
小豬都有食好多好野
其實好難比
只不過希哥食個D 有d係大牌
但唔代表佢食條條都大牌

全盛時期希哥棟係度都大把女想俾佢屌啦

依家希哥殘到咁
小豬都仲見得下人

當年都話移花接木啦

大家知咩事就算啦

哂氣，點會有男人揀女，除非條女樣衰，如果唔係一定點都食左先算，就算知佢整容都照食

見到希哥食nel nel就知男仔條j係控制唔到

唔奇 佢av女優嚟 認唔認都冇影響架啦 反而認左可以搏下noise

真
口裏說不 身體卻很誠實
只要條女淫啲 你幾清高都係會中招

陳冠希屌鬼妹唔通又同你講咩

冇嘢講，唔怪得佢咁自豪自己射

冠希哥奶西個時你都未出世

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

維尼勁啲

屌 你咁講
大把明星其實都屌過大把女啦

希哥個啲女 全部都有頭有面
仲比人話神級 你小豬個啲 唔係整容西 就係雞
即係夾硬攞件大陸仔 黎同香港人比咁 硬係差啲

Master Key同Shittt Lock既問題

光速嘅代價

明日花話工作only
咁佢既工作姐係

我覺得希哥條舊菜Ann Hong 好撚正喎

未聽過要幫垃圾分勁定廢

條友好樣衰
只可欣賞佢嘅家世同內涵

希哥有野益大家 個羅xx有冇

咁係咪光速奶西脷先？

有就一定有 但希哥冇多P 台妹又好撚正

此地無銀？

一樣還一樣，佢跳舞真係算勁

經典光速屌閪舞

7喎 拍av都不屑同佢扯上關係

女友公開批準佢有後宮就勁姐

呃正皮
希哥將當年最紅既香港女星免費益比廣大巴打WO

你係陳冠希條賓周？屌過咩女都知

咁撚樣屌西法唔怪得可以屌到咁多女

小豬啲朋友可以一齊屌女
希哥就將網上本來三唔識七嘅人都變晒做朋友

你話邊個屈啲

其實係幾勁

希哥食d女高級好多
羅狗果d 3唔識7

加拿大炮王贏晒啦

豬生啦梗係

屌 好現實

加拿大炮王隨時食鬼妹啦

小豬 扮豬食女勁好多

希女果d條條都係佢條女嚟喎
又唔係叫雞又唔係群P，
咁都要比人屌

睇開郭弱城

易祥都好過佢

希哥起碼都無扮過好仔呀 但實幹王成日都扮係暖男偶像

羅志祥好濫,唔理好醜,但求就手
佢好識氹歌迷
十幾年前,會親自打電話同歌迷講生日快樂

拿, 我認真答你

先做幾個假設,

假設你碌鳩同個西之間friction=0
你條女係完全靜止狀況
你條女能夠承受極大動能而唔被你碌鳩插死
你碌鳩唔會係抽插過程中斷裂
同埋你冇早洩問題

Einstein嘅狹義相對論講到明現實物質唔可以超過光速運動, 但可以用接近光速嘅情況黎答你呢個問題

當你係度用傳教士式 接近光速地抽插你條女, let say你係標準高登仔碌鳩30cm, 而30cm只係靜止長度, 由於你條女係靜止狀態而你係相對高速運動, 運動中物體被觀察到嘅長度會比靜止短, 所以你條女睇到你碌鳩越黎越短, 直到接近光速, 長度幾乎=0

但因為你本人係高速運動緊, 時間出現左相對性膨脹, 姐係話相對你條女, 你本人嘅所有物理, 化學同生物學過程嘅速度都會減慢, 簡單講你條女會瞬間變老, 係你射之前就死撚左

假設你真係能人所不能咁超過光速 你碌30cm鳩會變成虛長度, 姐係theoretically短過0

你碌鳩嘅質量會無限大, 最後會變成黑洞, 之後你條女都會因為你碌鳩嘅引力而被吸入去賓周黑洞, 分解成粒子然後變成電磁波由碌鳩射出

一個唔洗比錢

一個要比錢

Fact checked?

我記得佢有個節目專門幫人捉奸

郭富城先最勁

仲有mayiko, 又有案件重演, 節目幾好睇

真？

希哥啲品味越變越差，cammi之後到佢老婆

奶共祥話學日文嗰時請啲日本妹去佢屋企住架
你睇av打飛機嗰時，佢就係過緊嗰種生活

癡撚線
呢位師兄 大學讀乜專業

笑左

師兄邊間U
WSU仔請教下

而家韓國班練習生都好過佢
佢只係當年啱啱食到個勢 kpop舞風未大肆傳入
屌佢老味 un幾下腳 fing幾下手 chok幾下頭 happy伯都做到啦

邊勁都唔及手足冤屈得咁勁，又Cp又爆炸品

其實羅志祥食過咩女先
又無圖又盛

潮文誕生

我買希哥贏

陳冠希自爆過鬼妹中日韓都試過一齊

demand and supply問題
做一條萬人斬既仔
你要有錢靚仔高大自信幽默...
做一條萬人斬既女
你只需要夠隨便

咪係 希哥 粒粒皆星 又出相又出力
豬仔個啲 係model av 女優 比錢就屌得點比啊

你點解釋邊個係key邊個係lock?

舊文嚟

林俊傑於1981年3月27日生於新加坡。他的父親林遠翔是福建省金門人，為新加坡電信的董事長。母親李依俐是廣東人，是美國一家石油企業亞太區的負責人，現已退休。姑父是日本佳能集團總裁。他還有一個哥哥林俊峰，為瑞銀集團亞太地區的副總裁。

全部皇親國戚

希哥似世界杯

Maggie q

條友個樣似窮撚

佢重醜樣過佢個瑞銀阿哥

講真
要屌av女優真係有咁難

流出埋stephy 肯定再高一lv

Av女優願意同你屌得證明你係佢心目中地位都唔細
點會死魚

你屌到再上黎話我知

小豬飛左條支那整容西
佢黃架

舞王可以光速屌到你見耶穌

羅 志 祥 網 淫 港 女 實 錄
2009-04-30
周刊娛 樂 名 人

色 字 頭 上 一 把 刀 ， 小 豬 羅 志 祥 最 能 了 解 箇 中 感 受 。
週 日 晚 （ 四 月 廿 六 日 ） ， 小 豬 主 動 向 傳 媒 爆 料 ， 自 稱 三 個 月 前 從 交 友 網 站 facebook 認 識 現 年 廿 二 歲 的 香 港 少 女 Fanny ， 未 幾 改 以 MSN 及 電 話 傳 情 ， 小 豬 稱 被 女 方 多 次 「 引 領 」 下 ， 展 開 了 一 段 充 滿 意 淫 情 話 的 港 、 台 cyber sex 情 緣 。
但 本 刊 獲 得 Fanny 所 提 供 與 小 豬 的 MSN 對 話 內 容 ， 發 現 不 斷 採 取 主 動 的 是 小 豬 ， 除 開 口 要 求 「 好 想 進 去 妳 體 內 喔 」 ， 更 傳 手 機 短 訊 給 Fanny 說 「 一 定 咬 到 讓 你 叫 救 命 」 。
綿 綿 三 級 情 話 大 曝 光 ， 小 豬 以 受 害 人 身 份 指 被 有 心 人 設 下 陷 阱 ； Fanny 則 聲 稱 遇 上 愛 情 騙 子 ， 因 愛 成 恨 決 定 撕 開 「 亞 洲 舞 王 」 假 面 具 。

帶 你 見 耶 穌

往 後 的 日 子 ， 兩 人 的 對 話 愈 來 愈 「 有 味 」 ， 小 豬 更 自 誇 「 我 手 真 的 很 強 喔 」 、 「 用 過 的 都 說 棒 」 等 驚 人 語 句 。 至 於 年 紀 輕 輕 的 Fanny ， 有 時 候 都 會 採 取 主 動 ， 向 小 豬 自 爆 只 穿 內 褲 跟 他 MSN ， 令 人 無 限 聯 想 的 畫 面 ， 馬 上 引 發 起 小 豬 的 原 始 本 能 ， 除 要 求 Fanny 將 內 褲 照 片 傳 給 他 睇 清 楚 ， 還 情 不 自 禁 說 「 好 想 進 去 妳 體 內 喔 」 、 「 讓 妳 爽 死 」 、 「 會 讓 妳 看 到 耶 穌 啊 」 等 。
相 當 懂 得 搞 氣 氛 的 小 豬 ， 更 叫 Fanny 幻 想 在 酒 店 內 關 掉 冷 氣 燈 微 亮 ， 四 周 圍 靜 到 呼 吸 聲 互 相 都 聽 得 到 ， 把 每 個 場 景 、 動 作 逐 一 幻 想 出 來 ， 但 卻 被 Fanny 一 盆 冷 水 照 頭 淋 ， 指 「 熱 死 我 耶 一 定 」 、 「 文 字 真 的 很 難 有 感 覺 」 等 ， 三 兩 句 說 話 完 全 打 沉 了 小 豬 。

小 豬 facebook 內 朋 友 唔 算 多 ， 但 清 一 色 都 是 有 樣 有 身 材 的 「 辣 妹 」 ， 有 小 豬 fans 稱 ， 唔 係 人 人 都 可 以 同 佢 做 朋 友 ， 早 前 便 有 fans 扮 Angelababy ， 小 豬 才 讓 她 過 關 ， 要 做 佢 「 後 宮 佳 麗 」 並 唔 容 易 。

小 豬 獵 女 口 味 相 當 「 專 一 」 ， 眼 大 大 長 頭 髮 加 豐 滿 身 材 都 是 指 定 動 作 ， 跟 他 傳 過 緋 聞 的 圈 中 人 ， 便 有 S.H.E 的 Selina （ 右 一 ） ， 二 人 秘 密 拍 拖 三 年 ， 但 未 曾 承 認 過 戀 情 。

對 小 豬 因 愛 成 恨 的 Fanny ， 在 blog 上 載 小 豬 赤 裸 上 身 的 視 像 畫 面 ， 以 「 慣 性 背 叛 」 為 題 ， 踢 爆 「 亞 洲 舞 王 」 風 流 孽 賬 。

原文

家族勁撚到
真係可以叫house

拍電影

佢份工咪⋯

網上圖片

印象中陳冠希話自己嘅處男之身係同個黑人做㗎喎

梁以辰上過羅志祥百分百 好靚女 好似日本個平井桃

喂呀你哋唔記得咗佢食過nelnel啦？

下，佢搞過nelnel

希哥 因為有福利派

人生在世 有d技能真係天賦黎

羅志祥食埋 d 支那整容G,
希哥食好嘢，邊有得比

正解

兩個人黎的

不好好唱歌就要回家繼承億萬家產

連希哥車尾燈都見唔到喎佢

明日花好多av男優都屌過

Edison真係勁

周杰倫

專業
這位小哥哥本科唸什麼專業哈

明日花算係d咩
屌唔同國籍 = 巴閉?
咁不如去埋南美, 非洲啦, 到時世界杯添
人地edc富商個女都屌過

咪撚玩喇
陳冠希唔撚著衫個段時期最紅
你話呢

你啱*（好似係）

無圖

佢老婆同Nelnel都柒到仆街

好識揀女？

屌雞萬人斬有咩用有錢有時間係人都得啦
希哥屌過既，你俾錢都未必屌到

正正係因為身處於女權社會, 男嘅先比人讚勁

你番工 同 私下 做啲不道德野
咁都睇唔到分別？
唔係話同一件事就一樣㗎

台妹咁撚正 有波有樣
豬哥偶像

屌閪俠圖都無張點同閪哥比呀？

唔洗解釋 照字面
A Key that can open many locks Its a Master Key
A lock that can be opened by many keys Its a Shitty Lock
Fair Enough 🤷🏻‍♂️

閃光奶西 名留青史， 你得唔得？

講真 女比人話公廁就聽得多 真係未聽過男比人話公廁
就係咁唔公平 睇你點反

真，就雙方對手嚟講，暫時希哥稍勝。阿嬌vs羅志祥師妹，點比

果個偷拍佬李宗x 好似仲勁wor

係三文魚最尊重日本人

一定係希神 香港之光

篤精好黃?

希哥食過黑暗果實, 隨時羸羅志祥成條街, 閃閃果實算係咩
唔係點解有咁多copy

呢條友有時靠落藥

佢咁有錢 最後洗唔洗真係坐？

又真係幼咗D

睇唔明, 但好似好有道理

好難諗。。。
佢地啲女分百分之一同我傾下計都好丫 唔洗一定扑野既

最弊剩係個樣啲女都滿足啦

我地連波邊都掂唔到

純粹搵個人肉飛機杯

咪係 以質計希哥贏播

腰同腳

碌鳩變咗黑洞會唔會連自己都吸咗入去？

當年香港有相都話移花接木

成班毒撚討論邊個player食得多d女

即企沙!

edc實食唔少鬼妹

係你射之前就死撚左

乜撚嘢笑到仆街

笑笑小電影

TV三賤客

咁多新會然

羅志祥

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

試過 好慢
你得唔得

一個屌暗星同o靚模
一個屌個陣最當紅既女星
無乜得比

十萬一次 你係咪要介紹

扑野有幾不道德呀
出去接客就話姐

真心
呢個光速屌西舞真心好難做到咁穩定
試左5-6秒已經開始走曬位

你又知？分分鐘人地屌豬都屌過晒selina 楊丞琳 蔡依林呢啲啦你唔係真係天真到以為屌豬淨係屌過蝴蝶個幾條暗星呀？陳冠希爆出黎個堆咪又係得呀嬌同柏G紅 其他咪一撚樣係奀星

要快到佢咁樣有啲難
無練開

Cammi呢？當佢死㗎？

陳冠希：除非你有閃卡流出，如果唔係你無得同我條賓周鬥

既生希 何生祥

tv搜查線 真情大考驗

暫時冠A啲女出名少少

貼錢俾我都唔屌
申利gay

小豬聽講都唔勁 仲要係後生個時已經唔勁

希哥有閃卡，豬哥咩都無討論已完

咁點解男人係key女人係lock？
除咗生殖器官嘅形狀相信都冇其他原因，咁又可唔可以解釋下點解條撚生得似條鎖匙所以屌好多人都冇問題，而個閪生得似個鎖所以比好多人屌係有問題？
如果解釋唔到咁我話男人係lock女人係key都得啦

小豬太雜食

此地無銀

其實好想知道當年仲有幾多未放晒出嚟......

我記得嗰陣時全日喺公司 瘋狂 F5 高登 ...

你搞清楚呢個唔係香港文化, 係連登文化

( 雖然某程度上香港文化都係有比 連登帶動 )

Pin 嗰個post CLS

外遇都唔叫不道德
你d道德觀真係

講緊明日花 唔係小豬

應該屌豬勁啲
晚晚唔同女 又群p
人數上 體力上都有返咁上下

已給正評 ～ 但理性分析 可能食得多好嘢 口味會開始異變